蘇亞電斯瞓咗幾多次地

萬有引力呀屌你

酸？

電斯?
邊撚個來